見到樣衰嘅人會忍唔住望多兩眼

對唔住我都唔想

俾塊鏡你

樓主肯定成日照鏡

唔怪得班女人出門前要搞咁耐

矛錯

已有太多塊

望左幾多眼

3.14159265358979323846264338327950288419716

你好funny